今天也是新的一天

連登早晨

頹廢的一天

成班係咁開po講AB好煩

=.=

食🍊嚕

鐘鐘

✔✔

要meet

肥c幫你

論盡

咩咩咩

癲狗

原來你畫家黎

驚？ 今日食🍊未

meet 埋咪食

點解天神級有十二舊 正常得十舊

黏黏果然係🍊迷

維他命C

天天補充 今天吃羊好嗎

今天吃龍躉

吃生叮雞嚕 爽

爽

bbq嚕

光污染

mon u

x.x

唔是佢

咁熱仲b

bbq叉=❌狗=會員@XX?

E = mc

未曾合格

修咩科

💩

5**

安樂嚕

你

橙

apple

提子 葡萄

酸

流口水嚕

有核

榴槤不錯

大樹bo lor

香港有？ 想食

會唔會冇

你請

超市

28號 eat

唔一定買到

食麵包嚕

乞

乞u

毒撚

撚有毒

很想要吧

你只是太監

公公婆婆

go?

28？

5

Go掛 5g

不錯哦 ching

?

如果紙紙去 我又去

佢唔去

你怎知

比利卡比利啦啦 抱抱利呀 比比路多
巴美路古拉路卡 拉里羅利卜布
派派幫幫 抱呀抱呀抱
普路普普路 化米化米化

咩咩咩 bbbb 1234 咩咩咩 bbbb 1234

有茅歌聽

陳奕迅 Eason Chan《人來人往》[Official MV]

樹蔭有一個啊蟬

跌落你身邊

陳慧琳 - 最佳位置

陳柏宇 車匙

Eat shit la

Yes

搞大你 dllm

No gay

我的狗狗

Ondogdog

rubbish 被鐘9背叛嚕

Why

鐘9背叛你

紙紙今天不乖

Eat shit dog

蓮蓉？

Go la

有who

無人？

5g 好多唔識

u go i go

魚肉魚肉魚肉

想不到你竟然與叉狗欺負我 真傷心

點欺負你？

竟然背住我認同❌❌ me=垃圾

但駁唔到

垃圾

可回收哦

懷緬的 如美景一幅那災情未發生

如不呢？

Then dun go la u

怎？叫春

不就睡覺 明天又是新的一天

u mud m7

u up mud7

晚安了

數羊咩咩

Same